[學術討論]到底一個完美既人有無可能存在

人既個性各有不同
聰明可以令人變得自我同麻目
樣靚有錢可以令人變得自大
善良又可以講成保護意識弱
隨和又叫做無主見
誠實又話處世唔夠圓滑

咁一個完美既人到底係點？
只論人，唔好論神

Ok
我

睇過？邊度完美啊？

我這樣討厭 他完美如此

能共你好好地相處

留名

無可能
因為唔存在客觀準則
人與人之間既印象只係既存印象，唔係數字
係某人眼中可能你好掂，但另一個人眼中你只係non sense

如果你無辦法滿足所有人，就係唔完美

連登真係好撚多低質會員